覺唔覺bigbang隻still alive真係世一

聽緊有呢個諗法

覺

屌奶星真係首首歌都正到撲街！！

第一次認同你

bad boy正到

下 我之前講啲嘢唔啱聽咩-3-

勝利個段j能到我出血

係呢首真係正撚到仆街
對比起某團同名嗰首

犯罪天團

bb post唔講呢啲

由still alive做intro真係好正

你又知我講啲咩
我而家喺突出緊bb嘅好喎

比條生路某團行下
雖說屌打同名女團個首
但係個首已經係某女團入面最順耳既一首黎

大成把聲好好j

我都因為個首入返Kpop坑嘅

個陣睇佢concert真係j爆

哎呀原來樓主係咁鍾意嗰首bad boy架
踩親你條尾添 sor

躝啦傻鳩

你係睇樣姐
個首普通洗腦歌咋喎

大成把聲真係好有磁性

唔好咁踢爆人哋啦
人哋會好冇面㗎

少聽bigbang 原來勝利把聲咁柔

洗腦都要啱聽先得
睇樣係真

勝利不嬲好正